一隊波真係好需要佐真奴呢個球員

無論睇波或打FM FIFA就會發覺，
一個肯隨傳隨到走位到控緊球嘅對友附近，
接波後將個波快速傳送分邊俾隊友，
會令到隊波生好多!

基本上你可以稱之為巴斯基斯同派路混合體，又難怪意大利都要搵佢入藉頂派路!
我唔排除第日巴塞又天價買佢返去頂巴斯基斯!

你可以認為佢冇咩明顯貢獻，但佢默默耕耘，犧牲自己接受外界批評先係車仔宜家踢到風生水起嘅主因!

我唔會話反佐真奴係球盲，但希望對佢有意見嘅人，學下佢踢法，對你無論踢波 定 出嚟做事會好有幫助!

我覺得冇哈登贏唔到

啱 有佢𢭃住會放心好多

想作潮文

收皮啦

搵埋西書過檔組三巨頭就掂

你唔好俾d狗仔emoji影響到，我係影響評論的!

尷尬😅

😳認真評論

對，阿仙奴沙卡傳波太慢，未能做到佐真奴咁高效

搵埋westbrook durant重組三巨頭就掂

即係點呀
係咪要喊撚住咁嗌請珍惜佐真奴咁呀

佐仔用上帝視覺踢波！
逗住中場，遮住條線，勁呀！

射12碼最重要

英超big6正選作用係駁腳
人唔笑狗都吠

條撚樣無創造力
基本上要有沙維小白喺隔離先夠做
現今球壇有沙維小白級數既中場得一兩個(kante創造力唔夠)
所以佢係廢既

曼城囉

good

搵件費蘭癲奴級數既都唔多啦仲布斯基斯

影帝同費奴位置感極好，真正逗住等人反擊果下斷波
不過再勁都要有美斯同迪布尼施華喺隔離先有用
唔係中場唔夠創造力

家陣d極高身價球星都唔係太做到攻守轉換依樣野
同埋d中鋒越黎越柒

以前係napoli都係要其他中場配合？
定係佢carry哂？

隔離有咸錫 進攻就傳比梅頓斯 梅頓斯上兩季仲要上晒身
意假又偏慢

上季拿玻里對鏝城完全跟唔到個節奏
30分鐘打後成場波都無晒逼搶

需要格列沙卡多啲

仲有件allan哩件意甲頭三box to box